拍左八年拖，愛定習慣？

同女朋友一齊左就快八年

一直都幾好感情，又冇嗌過交

大時大節女朋友同我屋企一齊過都好開心

但係感覺好似有啲平淡，好習慣佢係身邊

平時唔會冇啦啦攬，錫

扑野一年都唔知有冇一次

好似冇特別想同佢扑 自己打飛機算

但其實又好想屌人

有諗過一直咁落去就算

同女朋友同年，今年都27歲

又唔捨得分手

其實點先知道仲愛唔愛佢

曾經覺得好愛另一個女仔，但係唔捨得分手，冇同到個女仔一齊

有時仲會心思思諗住個女仔

點好呢

習慣
因為你日常生活已經習慣左佢係你身邊出現
習慣左同呢個人生活嘅點滴

巴打可能迷惘
畢竟八年都對住呢個人
唔好因為新鮮感而放棄八年感情

拍左幾耐開始少搞野?

好正常姐 唔通八年都熱戀咩
到你真係touch wood失去左個陣 你就知呢個人對你有幾重要

利申 同前度拍左3年 後期都開始淡 但係失去個陣好痛

我都拍左8年，有時都會有呢種諗法，不過通常一閃而過。
我有幻想如果失去左佢會點，我會覺得好痛苦。

一年都唔知有無一次？
佢係出面食飽哂咋？

一年都唔知有無一次？
27已經gum....37 47 57..67 呢?

你似習慣多過愛,即係你屋企張梳化
坐耐左又唔換
但叫你掉,你又唔想
換個張,又未於,又唔想

有d拍耐左就變到分唔開gum,去邊都一齊,令到他人都覺得太恩愛
你地就好淡

不過,都要想下,會結婚定點,唔好到人3x歲先黎話忽然唔愛飛人

唔好分住，我拍六年，男方話淡咗好似家人咁分開。結果兩敗俱傷，除非你主意已決，一定唔後悔。否則我高度建議你嘗試吓用其他方法去將感情升溫。例如唔好成日見面，令見面嘅時候變得更加有質素，一齊去旅行，搵野學吓，咁樣先可以令大家有更加多共同嘅回憶，唔好永遠局限於，行吓街喺屋企一齊訓下覺咁，呢啲行為係無辦法提升感情。

我覺得愛一個人 係你會關心佢緊張佢
如果你呢個分左手 下一個拍奈左都係咁

如果要提升感情
係咪即是要有美好回憶

覺得唔係新鮮感，因為忍住左都仲會諗住

一齊左年幾去旅行先有扑過

大家既第一次都係比對方

不嬲都少

咁多年可能10次都冇

習慣嚟的

就係唔捨得分手

唔知道好冇搏下搵自己既幸福定係咁就算

巴打有冇鍾意過其他人？

一定唔會，佢乖乖女黎

可能大家不嬲冇就冇

無左你會好痛苦
無左忽肉咁
每當你去過某地方都會諗起同佢一齊行過
女生可以頭幾日喊得好痛
但男仔隻痛係滲住滲住咁痛
幾日，幾個晚上，幾星期，幾個月
感覺絕對好難受
唔好到失去左先識得珍惜

屌, 差d以為個post 自己開, 一模一樣

不過我每weekend都會見面, 一星期扑兩次野

巴打有諗過想分手？

一齊左咁耐唔係結婚就係散

但係好似冇想結婚既感覺

一定係習慣 但好肯定同你講 冇左佢你會好後悔好唔習慣

個個人都覺得我地好sweet

真係自己先知自己事

傻豬黎 你分左既話過一排你就會後悔

我地每星期都見幾次，不過多數只係車佢返工

講聲hi 同bye

拍左5年 上個月散了

因咩事散啊？

就係分唔到，點樣冇嗌交而分手

會有想分又唔想分既感覺

點解依家先突然接受唔到？十年黎冇講過呢啲？

講真, 你都好9下
又唔扑條女, 又hi 同bye, 唔通條女兜口兜面問你重咩唔扑佢咩?

你都唔諗下條女有咩感受, 你覺得淡,佢都一樣心知,
重話人地覺得你地sweet,你估人地盲架咩 ,D人梗係咁講架la

你條女更加唔敢有咩意見, 唔怕你飛呀?

係男人既,就多D諗下人,做唔到既, 就想清想楚咪害人

就係見佢都唔想扑先冇，平時攬錫已經冇

佢有post我地啲旅行相，我地襯哂衫咁，眼見係好sweet既，關係都好好，只係唔知道有冇仲鍾意

有時會覺得只係早左遇上佢。。

同女朋友十年了準備

年紀同你差唔多

但係仲會期待每次同佢見面

仍然好鐘意扑扑扑

仍然會好為佢著想，驚佢唔開心

冇左佢真係唔知點算

有冇準備結婚啦？

出街仍然好想偷偷地揸佢摸佢，仲未有厭既感覺

不過都認同已經昇華做感情，同家人一樣，同佢相處已經成為習慣

放假一定係同佢過

就算唔係，都會掛住佢，出去自己玩都會羅羅攣

愛的習慣

應該認定左，但係從來冇計劃過

唔知點解，唔知係咪太細個開始拍，即使數字上係拍左十年，但我覺得同其他廿五歲開始拍兩三年既人都冇咩分別

唔覺得拍左好耐咁，仍然好似細個咁，1999

其次係我覺得結婚同依家既相處模式冇咩太大分別（掛）

只係搬埋一齊住，簽多張婚書，不過我冇能力擺酒，婚後要同我家人一齊住，佢屋企又係傳統麻撚型

未諗到點拆

突然諗，佢都就三十，但一直以黎都冇催過我，唔知係佢都冇所謂，定係等我開口，佢平時都係細路女咁，好單純

1999

留定名先，好多愛情長跑既巴絲打

我都覺得好似唔係拍左好耐
眼見身邊開始多人結婚，但自己仲好似未有心理準備要結
巴打會唔會都想30前結婚生仔，等條女唔好等咁耐？

好正的感情！希望你一直熱戀落去！希望我同我男朋友都可以！

呢D咪係一個表現lor
佢自己呃自己係仍好sweet/ 提醒下你>係一齊ka!
唔係佢重可以做D咩?

總之呢你既冷淡佢一定知. .除非智障
只係唔敢表示/唔敢問將來/盤算緊都會

你個case 同我姨丈1樣,我姨丈進化到巳經分房睡,佢地已幾十年
見佢成日都有口不言,兩邊都慘
但我呀姨為存面子定點 ,做好多野營造好恩愛gum ,感覺良好d呱
唔通個女人唔知個男人改變左咩
只係一個為負責任 ,一個一廂情願唔捨得分

只可以講 到你真係無左佢 你會極度傷心
如果有一日條女同你講分手 我估你會受唔住
因為你半世都係同佢一齊 你真係會頂唔順

竟然你地十年又好感情,共識應該要有,起碼知下大家意向
佢三十 ,就算佢未想定點,都應該傾下la
佢D長輩亦會有壓力比佢,替人想下都要既

sorry quote 到好長

眼見身邊越黎越多人結婚，以前一齊讀書果d 仔都有埋

但係睇返自己就好似同以前冇咩大分別咁

但真係冇心理準備，未覺得需要住，但係又諗深一層，唔知佢覺唔覺得三十歲既d 野 好重要，講真我地冇傾過呢d問題 我都冇同朋友講過，因為一定唔信我地冇傾過

我幾年前會咁過，但係依家又冇咩動力去實行，唔係唔愛佢，我都唔識講

唔知係咪藉口 唔想因為身邊個個人都結婚生仔而我又跟住做

睇樓主啲留言 覺得你根本就厭左想搵第二個
想分手咪講囉 問人幫你搵個理由為乜呢

利申 拍拖10年
成日都想同其他女一齊
前排女友話想同我分手
我差d想自殺 個種心痛你承受唔住
你個人會崩潰 最後我死掹返黎先無野
但而家每日一諗起就好驚
驚佢有一日又會咁講 我真係會癲

1999[/quote]
竟然你地十年又好感情,共識應該要有,起碼知下大家意向
佢三十 ,就算佢未想定點,都應該傾下la
佢D長輩亦會有壓力比佢,替人想下都要既[/quote]

我唔鐘意佢d 長輩屋企人，好傳統，我屋企就完全相反，非常自由

舉個例，去酒樓飲茶，我屋企由細到大都冇話要斟俾長輩先，你地實話我冇家教 但我屋企係冇呢d 概念，（當然基本禮貌一定有，亦唔差 ),但我好唔鐘意呢d 所謂既傳統

第一次同佢屋企親戚飲茶，我斟左茶俾自己，跟住佢d 長輩啤同摺我 第時一定大把野煩

邊個唔想同靚女一齊/扑靚女丫

但係你一冇左佢，你一定頂唔順，咪又係貪新鮮

最好就倘老婆係屋企等你，你出去玩夠再返黎 (邊可能 )

佢因咩事分手？ 拍左十年先講分手，都唔細單喎

其實3年前試過同一個女仔撻著左
果下係覺得好愛佢，後悔點解咁遲先認識佢
又諗其實自己係咪同時愛梗2個人
同佢一齊幾個月，係從來未試過既開心
即時同女朋友一開始一齊都冇咁
結果幾個月後因爲一啲事，同個女仔講話我唔會離開女朋友
因為一離開就好心痛
叫佢唔好再鍾意我
但係其實仲鍾意緊個女仔
到依家3年喇，心入面仲有果個女仔
我地亦都冇乜聯絡
但係知道佢仲鍾意梗我亦都等緊我
同佢講我唔會分手，叫佢走，搵佢既幸福
佢話唔會阻我拍拖，只係佢鍾意唔到第二個人，叫我唔好理佢

我知我仆街，但係真係好煩惱，2個都好好
唔想是但一個為左我唔開心

你一定要揀一個，同時亦要承受冇晒兩個既風險

其實你一定有答案，冇左邊個你會辛苦d

你正印知唔知

你有冇同新女keep 住有性

你咁講得即是話同八年個已經唔幸福啦
咁仲拖住人做咩啫你
放過人啦女仔27歲無咩時間比你拖住啦

心已變仲問

因住佢遲早同你正印爆料，小心

竟然你地十年又好感情,共識應該要有,起碼知下大家意向
佢三十 ,就算佢未想定點,都應該傾下la
佢D長輩亦會有壓力比佢,替人想下都要既[/quote]

我唔鐘意佢d 長輩屋企人，好傳統，我屋企就完全相反，非常自由

舉個例，去酒樓飲茶，我屋企由細到大都冇話要斟俾長輩先，你地實話我冇家教 但我屋企係冇呢d 概念，（當然基本禮貌一定有，亦唔差 ),但我好唔鐘意呢d 所謂既傳統

第一次同佢屋企親戚飲茶，我斟左茶俾自己，跟住佢d 長輩啤同摺我 第時一定大把野煩

[/quote]
雖則你係唔識做、不過又唔洗摺你ge
btw, 你男人點都要識做D,至小人地生左個乖女比你,就值得做la
斟茶比人先好小事,無人會嫌禮多ge, 傳統既人其實重易搞,你對條女屋企人好, 你條女都開心架,無壞,又有面子

不過共識要有la,唔通等人開聲問咩, 新年又到
咪找下機會傾下閒計時講下lor ,當比安全感咩都好la

咪係，仲話咩無嗌交點分手

過來人
果時拍左八年幾
都有不停諗究竟自然愛唔愛佢
定係已成習慣唔想改變

七年幾果時發生過件事
果時差啲分手
大家都喊晒咁，我知佢已經好心淡
但我果刻仍然覺得冇左佢唔得
想挽救

但結果就係逝去感情如何留得住
之後果年好淡好淡
出街有時拖都唔會拖
一個月見1-3次
幾個月先搞一次

最後八年四個月散左

真心去到呢個位
好睇你想唔想將愛情變親情姐
你反正都變習慣啦
結婚咪又係一種有深關係嘅習慣生活
係男人嘅咪負番呢個責任囉

正解，只不過唔想自己出聲飛人做差個形象先

咪係,樓主根本進化到連野都唔想講多句,hi and bye only
仲話嗌交

竟然你地十年又好感情,共識應該要有,起碼知下大家意向
佢三十 ,就算佢未想定點,都應該傾下la
佢D長輩亦會有壓力比佢,替人想下都要既[/quote]

我唔鐘意佢d 長輩屋企人，好傳統，我屋企就完全相反，非常自由

舉個例，去酒樓飲茶，我屋企由細到大都冇話要斟俾長輩先，你地實話我冇家教 但我屋企係冇呢d 概念，（當然基本禮貌一定有，亦唔差 ),但我好唔鐘意呢d 所謂既傳統

第一次同佢屋企親戚飲茶，我斟左茶俾自己，跟住佢d 長輩啤同摺我 第時一定大把野煩

[/quote]

你又真係幾唔識做人

下？平淡咪搵啲激情囉
你有錢嘅話快啲娶人 時間同青春有限

if you love two people at the same time, choose the second. Because if you really loved the first one, you wouldn't have fallen for the second.

我有揀左正印，係因為有啲事令到佢知道左
不過唔知道好多
我同個女仔一齊果幾個月，幾乎日日見
成日好想摸佢攬佢錫佢
對住女朋友未試過咁
我仲拎左個女仔第一次
佢好女仔黎，果幾個月佢都好辛苦
我好想為左佢分手，但做唔到
我唔知點分手
到依家3年，其實間唔中我都忍唔住搵佢
搵佢佢又唔拒絕，因為好愛我，但過後佢又喊
成日話自己好衰，其實最仆街都係我
我知無論我點對佢，佢都會係我身邊

所以依家先諗過左咁耐，肯定唔係新鮮感啦
但究竟我對女朋友仲係咪愛，定係只係習慣有佢係隔離
唔想再辜負佢地

你唔配有愛情

究竟要同一個人一生一世係埋真係好難？習慣左有佢係身邊，願意為佢付出更多，但卻再搵唔到當初戀愛的感覺。咁樣究竟算唔算愛。

都話咗啦
心已變又同人掟煲唔煲蓋，
自然會同自己條件女比較啦！
跟著又話咩啖咗乜乜柒柒

算把啦，既然你都話無心想同六年個結婚喀！
放過人地啦同人分手當績功德啦
到時你搵返之前條女又好，
溝過件都好啦！

咁你都係唔好害你女友啦

再派 比佢都費事

點分手你唔識，食人隻豬你又識？
不知所謂

諗唔到其他野話你

問下老豆老母

有時會擔心條女搵唔到下一個
佢圈子好細
大時大節都係同我同我啲朋友出去
一直都係女校，打工都係全女班，仲要輪更
更加冇出去識人
我驚我同佢分手佢頂唔順
所以諗不如就咁啦
我都仲鍾意佢既
我地一齊都開心舒服既

會唔會好多時結婚既都唔係自己最愛

你個問題根本唔係愛定習慣
係你想食兩家茶禮
兩邊都唔捨得放手俾人

祝你兩個冇晒

食豬專員
呢D先係玩家

我叫左個新女走架，係佢唔走
話只係想繼續鍾意我，即使我唔理佢都可以

懶偉大懶幫佢諗
有冇下個關你鬼事咩

點都好過成世跟著你

同女友八年都冇十次
轉頭去食第二條女隻豬食到念念不忘

仆街啦你

我都覺得係咁 最後咩都冇
拍到咁多年 話唔愛就唔愛
當初咁你就唔好曬時間 人地女人青春有限
宜家拍到第十年先冇feel 係就幾年前分手啦

咪係囉 你好唔撚好意思呀仆街

可能有第三隻豬呢
只要一路Loop住呢個玩法，
彈入彈出任佢定

仲要講到驚個女友傷心，搵唔到下個先唔同佢分手

係呀全世界最偉大係樓主

一開始開個咁既題
#1打到懶係重視呢段感情咁

根本就係一條身痕既仆街

女友好慘

所以我一開始已經叫佢要飛咗女友放人走啦，
條J痕又扮睇唔到仲繼續九UP扮中情性

都戇鳩 有心叫條女走就唔會來不來搵人啦
仲要講到自己係被害者咁
乜野係佢唔走
真係斬纜嘅話佢走唔走鍾唔鍾意你又關你撚事咩

天與地

一個hi + bye + 1年扑1次 <講到條女唔洗要,自己又無慾望

一個日日見+日日想扑 < D慾望又番返黎

你條女堅慘,一直受著你冷漠冷淡, hea對待,都重唔走
post相襯衫, 幻想住同你重係戀愛

very sad

樓主，放過女友啦
同佢講你唔愛佢喇

好彩追咗post
垃圾樓主快啲放過女朋友啦，唔好再害人

一開始講啲唔講啲 根本就係想人幫你揾藉口

希望樓主條女有 送比樓主做返個記念先走，
Or終於覺醒自己離場啦！
唔係D時間有排比佢dum

當俾你同佢散左 你同下一個行到8年
到時係咪都會咁諗？之後又想搵第個？
唔係應該慶幸黎8年個個係佢多過想離開咩
出面個世界係精彩 但你諗下會唔會搵到下一個好似佢嘅人 如果真係想睇下個世界就快啲走 唔好再拖住對方

屌 你條女同另外戈個女仔遇著你呢啲咁既仆街真係好撚慘
放過你女朋友啦。廿七歲人個女仔就算唔出聲個心點都會想嫁。如果你為左個所謂既「習慣」而選擇娶佢咁大家仲辛苦。
以你咁既case結左婚之後肯定會出軌搵其他女，咁你女朋友你將來既老婆點算。如果有埋小朋友咁點算。
未玩夠就放手啦，唔好搞到兩敗俱傷。

你自己都講都明同現任唔會有想結婚嘅唸法
好心你就放過人啦 人地27歲冇乜青春
你根本就係好撚自私
明知自己鐘意第二個又怕受傷
依家你拖二又好好咩
咪一樣要另外個兩個受苦

屌你 仆街啦去
依架同女朋友拍淡左
你又諗起之前錯失左個個女仔
想去搵新鮮感
乜撚野叫做想去搵反自己既幸福
你擺到明淡左唔中意女朋友
覺得悶
我同你講 快撚d分手 咪搞條女

係習慣
但唔好放棄啊
一放開左，就無機會
27歲，係時候試下人生另一個階段啦
新鮮感就會返黎

屌你
愛定習慣？
你兩樣都唔係啊仆街
唔好害人啦 放生條女啦

係囉 仆街啦
明明想溝第個 又係到講咁多藉口
咁唔捨得自己條女 就唔會食第個啦
又扮長情 唔捨得分手
仲話咩同條女一開頭都冇咁開心 咁愛
咁你又溝人？ 屌

放過佢啦

屌 真係辛撚苦你 睇到火都滾撚埋

樓主好撚慘呀
一隻手拖住咁多年嘅女朋友 一隻手又拖住人隻豬
係會辛苦少少

我唔鐘意佢d 長輩屋企人，好傳統，我屋企就完全相反，非常自由

舉個例，去酒樓飲茶，我屋企由細到大都冇話要斟俾長輩先，你地實話我冇家教 但我屋企係冇呢d 概念，（當然基本禮貌一定有，亦唔差 ),但我好唔鐘意呢d 所謂既傳統

第一次同佢屋企親戚飲茶，我斟左茶俾自己，跟住佢d 長輩啤同摺我 第時一定大把野煩

[/quote]

你又真係幾唔識做人[/quote]

可以咁講，但係因為我屋企親戚果邊向來都係不拘泥呢d 傳統細節習慣，好隨意

所以我都冇呢d意識

搞到好唔慣

講到自己幾咁長情 唔捨得
原來已經偷食過

有勇氣偷食 冇勇氣提出分手

而家分手唔好晒你女朋友時間
結左婚你都唔會對人好 唔會開心
同第三者一齊啦 不過就預左俾朋友恥笑

1年先搞1次仲要平時冇乜身體接觸
咁樣好唔正常
不過我都係建議拎出嚟傾下試下改變先
咩一齊咁耐浪費青春其實我唔係好認同
佢自己都有權選擇一唔一齊
何況可以連床都唔上佢又唔理你需要其實都係自私

至於長輩嗰啲老實講你係男人真係可以唔洗理，除非你gf係聽晒屋企話嗰啲

我以前就係做你鍾意果個女仔個角色
ex話同女朋友拍左好耐 拍到淡晒 已經變左家人咁
唔係愛 但又願意繼續照顧佢女朋友
最後ex一腳踏兩船既事比佢女朋友發現

本身ex話同我一齊
但過一排佢話佢接受唔到無左女朋友既生活
話習慣左佢既存在
話分開左先知仲好愛女朋友 最後dum低我一個

你諗清楚你係咪真係唔愛
可能只係因為佢一直都係你身邊
你先唔記得左愛佢既感覺

同埋唔好再搞另外果個女仔啦
佢好慘架比你拖住 仆街

好老套不過都係要講

有d野真係唔講得，一講就死得

男朋友習慣左我 然後走去溝我朋友 同佢講話我唔好 話如果當初識到嘅係佢就好 同我結唔落婚
係咪應該分手？

佢叫我俾次機會佢 點揀好

樓主你遲啲就知你成世都搵唔番一個肯陪住你一生一世既女仔

...
拍咁耐都唔知講左出黎既後果架咩

你幾歲

我屌你老母仆街樓豬
好撚彩有追post唔係都唔知你咁撚賤格
原先諗住正經覆你點知睇睇下原來一腳踏兩船
仲要講到幾鍾意條新女同幾厭棄自己正印
屌你老母啦 我係你正印真係傷心到想死
人生最青春個8年俾你條仆街浪費左
變心你就變心啦
咁多借口又話咩我仲好鍾意個正印架不過唔想掂佢之嘛 收皮啦 死返去揾你條新女啦
屌你老母

22

我係條女一定憎你一世

被背叛既傷害係好撚大，你呢啲仆街可唔可以唔好咁自私啊！

利申：over 5 yrs, 舊愛不及新歡, 被棄正印

趁後生好走喇

幻想一下, 如果佢同你分開左, 之後同左另一個死MK一齊, 佢再瘋狂比MK屌

日日都執一次

你會唔會好唔開心, 會唔會後悔, 後悔既就努力去改變下關係, 增加新鮮感

如果唔係, 就算你唔係覺得淡而走, 可能你另一半都會咁而離開你

走你老母

頂我都差唔多，拍咗十幾年，仲好sweet, 但真係無乜打算。雙方家長無壓力，我又唔鐘意細路。我好少同人講拍咗幾耐拖，因為第二個問題一定係點解唔結婚。一諗起要洗一筆錢又要搞咁多野去擺酒，即刻就開個Mario Run 先，遲啲先諗啦

仲唔快啲走？！
唔通等條仔搵到第二個，等被人飛啊

樓上巴打做個fd

以前會成日掛係口邊拍左幾年幾年，依家講都費事。同你一樣

上年新年佢老母問我拍左幾耐，我迴避左，下星期又要黎過

擺酒果d 野好撚柒煩，我真係唔會搞唔會諗

咪即係好似普通夫妻咁
其實冇乜野
愛情耐左係變感情架啦
愛情係小朋友既玩意黎

佢就係搵左第二個 不過未食到俾我發現左
應該俾機會定放棄

如果冇搵第二個我都仲可以習慣
但搵我朋友仲要由一開始已經部署左我真係說服唔到自己

我都七年，都係一樣。係習慣，都係感情深厚
偶爾想搵新鮮感一定有，但你好明白，呢個人係你心目中地位好高，不可分割！

我都做過個類似女仔嘅角色
果個男仔而家仲會日日搵我
好心樓主唔好再搵個女仔啦
掉低左人仲係咁搵人做乜啫
你係愛佢就一早揀左佢啦，洗乜日日掛住佢呀？

屌你老母放過正印啦仆街

你係明知佢有女朋友都同佢撻著？

撻着左先知

如果我可以再揀過，當日我一定會留在她身邊

果然，做人真係唔好有良知
我就係行錯左呢部

以過來人身份話你知

放棄

我知係好痛（我仲痛梗）

但你繼續忍，你個心仲會信佢咩？

巴打我同你個case好類似
不過我連扑都無得扑

我係知...
對方果陣同女朋友過得好唔開心 瀕臨分手
我果陣剩係想佢開心 點知同佢由知己慢慢變質越左界 我知我抵死

有冇成功浪子回頭嘅例子

樓主你咁愛新個條女咪一齊囉 咪撚害咗你女友啦 賤過狗
口講一套做又一套 男人做到你咁真係無敵 你女朋友好撚慘呀 有你依d仆街男朋友

我明白的，我真係明。

我都想有

你係邊個角色？

我個故事又唔似你嘅，我係同你調轉，有個女朋友好多年，有一日遇到個令我從未如此心動嘅女仔

巴打，有時得唔到嘅野係最好嘅。

你如果繼續同女朋友一齊，可能呢一世都會對無揀到果個念念不忘，但係如果調返轉你有機會同新果個一齊，你又會掛住女朋友架喇，你只可以選擇一個人同你過餘生，有啲人只適合喺回憶入面生活。

就好似我咁

分手啦仆街
樓主根本一早變左心
但又唔想受盡千夫所指
先至一路拖住女朋友
好心你放過你女朋友
浪費人地8年青春
佢真係好慘
快d同個第三者一齊啦
你地d狗男女先係天生一對

其實習慣有幾出奇
正常既家庭黎講 人人老豆老母都係咁
你日日食一樣既野 睇同一個人拍既戲都悶啦
巴打 唔好放棄呀 如果諗住過人世既話
個世界係好多誘惑 值唔值得忍就睇你自己

樓主收皮啦好嗎
講到底未又係幫自己搵藉口美化自己
男仔就話去到三十歲先真正開始，但女仔青春好有限！

屌你老母 垃撚圾 乜撚野愛定習慣
根本係正印同第三者唔知點簡

軌已出 咁請你分手 唔好瞞住秘密一世

其實你有得呢個想法提分手係遲早既事，依加仲要有埋第二個女仔做比較

冷淡期段段感情都會經歷
好多人都為左一時新鮮感而放棄
間唔中比啲小驚喜對方 keep 住"新鮮"

你問左老豆未

你都真係幾仆街

希望樓主快d仆街死

早幾年 發現男朋友偷食
分完手 心軟原諒左
而家仲1齊緊
開頭緊係check到實1實
晚晚發惡夢見到佢偷食
精神病咁 同佢食食下飯 傾傾下計都會喊
持續左年幾 2年到啦
慢慢放低左 好少再諗 少左check
睇開左 呢d唔到我控制 無得擔心咁多
最緊要我自己問心無愧
出年結婚
算唔算浪子回頭

//好似冇特別想同佢扑 自己打飛機算
但其實又好想屌人

種感覺 可唔可以講多d?
點解會 只係得佢唔想?
就好似餐餐食一樣既食送 肚餓都會覺得厭唔想食?

愛係需要經營，大家都唔做d野一定會淡，最後會去到不可挽回既地步就會分手
唔想咁就要做返d暗戀/初戀既野去歷久常新下，咁先長久

利申 A0魔法師廢up

睇到第三頁 同好多人有同感:
樓主仆街喇

仆街都形容唔到你呢個人
屌你老味根本想兩邊都要 享齊人之福
唔該你放過你正印啦
你呢啲人呢世都唔配有愛情

唔知係咪本來不嬲都冇 (岩岩一齊果陣係中學 冇搞)
而且佢輪更工作又好辛苦
我地住得近，冇去對方屋企過夜
平時屋企有人又唔會搞
去旅行先有機會，但係又唔係成日得
去旅行好多時會同朋友一齊，而且又攰
其實冇得解，只係不嬲冇就冇特別想
有機會搞又唔覺得佢有興趣
又唔想含又呢樣果樣
久而久之就習慣左
我都唔知點解

屌你老母係咪男人嚟

仆街死啦冚家產

我同樓主差不多
不過係七年
最近都同另一個女仔行得好埋，個女仔又係好好
但依家女朋友都冇做錯過野，唔可能就咁飛人

係時候要醒啦

仆街樓主 祝你兩個無哂 你唔配有愛情 屌你

祝樓豬最後兩個都得不到

兩個女仔快d搵到個真係愛佢地嘅好男人

樓豬人渣黎
完

真係唔配有愛情

好想同你傾下

樓主正賤精仆街死
鬼唔望你比人帽

屌你老味 仲咁撚多藉口

咪係，把口就話唔想傷害人，事實又唔同其中一個斬纜。
自私到

點解會有依啲女仔鐘意依啲仆街，有時真係覺得某啲女仔好犯賤

自己身邊都有個女同事係咁

唔諗住同佢結婚就放過佢啦

好委屈咁... 辛苦你啦巴打
你係習慣愛自己

無特別想同女朋友扑 自己打飛機算
但其實又好想屌另外個女仔

係唔係咁?

係 關係係需要經營架真係

你咁樣拖住兩個咁耐仲好意思講..
你係辜負左你條女架啦 亦都唔再愛佢
你係愛佢就唔會同其他人有關係
只係唔想做講分手果個
無勇氣去講亦都唔想做衰人 俾人鬧你
於是就扮無事發生

既然你覺得自己同另一個真係先至係一對嘅 唔係新鮮感嘅 咁咪分手同人地一齊囉
不過總要負上代價 代價係點就唔知啦
亦都唔擔保你未來會點
講真你咁樣想繼續拖你條女幾耐？
怕佢就30歲？反正都咁多年啦就算？
但睇你都唔會甘心同你條女一齊架啦 咁不如決絕少少
唔係嘅話以後生埋仔先離婚就煩

可以呀 有無telegram

比你真係去到結婚既地步 咪又係會出去偷食on99

分囉
到時再上黎叫春話好後悔, 問點追翻佢

有呀 @bearbearbearbearbear

樓主唔好romanticise自己變心偷食嘅行為啦
扮到情聖咁真係好撚嘔心
男人老狗變心咪認撚左佢囉

垃撚圾
變心就變心仲好意思係度美化自己
你女友真係慘跟住你咁既男人
仲浪費晒佢啲青春
你啲仆街唔值得擁有愛情

求下樓主你快啲死啦唔該 好想比呢個post你正印睇等佢好快啲離開你呢個賤男

以仆街仔黎講 你都算係極致

睇到巴打後面果段真係睇到我都覺得好sad好心酸

樓主都係快手同正印斬纜啦 等人地長痛不如短痛 放過人啦

樓主女友心聲

如果我係樓主條女
我寧願一世單身都好過比條仆街拖撚住晒

八年都唔結婚 多數都會散

痴線
樓主自己敵唔過新鮮感就賴哂係另外個女仔既問題
你自己控制唔到會搞人就認啦
當初有人揸住枝槍迫你搞佢架？
你女朋友就慘，安守本份，你有無諗過人地當你係結婚對象，控制到自己唔受外界既誘惑？
你呢啲人唔配有愛情，咩都賴 自己就好撚偉大

好SWEET

你依D人最應該係死
人渣

你依D 臭西 抵撚死
俾人屌到鬆晒就啱

你呢啲八婆

俾你搶到，你真信呢個賤人它日唔會搵過第二個咩？

賤男都見得多
好似樓主講扮到情聖咁撚樣真係狗都不如

BTW
樓主上水受屌未?

愛情唔係去到某個位就會變習慣咩？
當你了解人地既時候，對方都了解你
信任大家都建立左
咁自自然然就變得平淡架啦
最緊要係你仲愛唔愛人
仲愛就花下心思間中比下驚喜增加下生活情趣囉

佢上水仲好理直氣壯解釋點解好少同女友扑
咪就係因為有新女囉仆街
講到自己冇需要聖人咁
轉頭又去食人隻豬
咁多頁當睇唔到只覆一個留言

建議你追下post先

十年
感情平淡，雙方無維繫感情
男方有好女仔埋身，繼而心動，上床
得到好耐無試過嘅開心激情。
欺騙身邊正印，最後被發現，想同第三者分開但已經相愛。
最後選擇同正印分開，同第三者一齊。

你一定會後悔，因為新鮮感放棄十年感情，你會自責，永遠個心都存在之前嘅佢，一樣對依家嗰個唔公平，所以你未行到依步好收手。

利申，過來人，我係男方，好撚痛苦，唔好再錯。

希望之後我男朋友都可以咁

只係拍左一年多啲 但唔係成日見 所以每次都好期待見到佢 佢都係

一年
同十年
爭好遠喎

不過希望你成功

偷食都算
我當佢一時做錯事，咪大大方方認囉
呀屌佢老味，仲衰撚過成龍
仲講撚到條女搵唔到下個
可憐佢先留低咁樣

樓主, 我屌你老母!

同新個條女啦仆街

係啊
所以先話希望可以好似個位巴打咁
我都好擔心我男朋友會冇新鮮感

唔好話淨係睇到呢個post 啲巴打呻冇新鮮感
你知好多男人都下面諗野
要抵受得住新鮮感同出面啲誘惑
所以真係驚

Btw 樓主你呢啲仆街想拖住兩邊
仲懶係偉大咁
希望正印主動同樓主分手搵過個

我就係果位巴打

祝你地幸福

一定要靠雙方維繫

我同佢由讀書到依家出黎做野都keep 到，唔知關唔關大家都癟讀u事 (james )

我無比佢屌
同埋我真係從來無諗過搶
佢當時同女朋友一齊左唔夠一年，日日同我呻好唔開心、好多問題，同女朋友講過幾次分開但最後都一齊返，佢話同我一齊好開心
我係有諗過佢地可能真係好唔夾，會分手，當時嘅我剩係想佢開心返，所以陪住佢
我知錯架啦

其實我覺得睇人既本質同夠唔夠愛既啫，
引誘邊度無吖，下下都忍咁咪好唔得閑
BTW祝樓上位巴打同絲打各自同另一半永遠甜甜蜜蜜

樓主上水未呀 你呢啲人渣唔屌唔化

Btw 樓主你呢啲仆街想拖住兩邊
仲懶係偉大咁
希望正印主動同樓主分手搵過個[/quote]
我就係果位巴打

祝你地幸福

一定要靠雙方維繫

我同佢由讀書到依家出黎做野都keep 到，唔知關唔關大家都癟讀u事 (james )[/quote]

其實我覺得睇人既本質同夠唔夠愛既啫，
引誘邊度無吖，下下都忍唔住咁咪好唔得閑
BTW祝樓上位巴打同絲打各自同另一半永遠甜甜蜜蜜[/quote]

自

佢好識閃同選擇性回應 ，
可能係咁先可以做食豬專員

垃圾樓豬 膠都費事畀

根本樓主依家不斷用私心黎呃自己
佢上黎都係想多d人話係習慣
然後比個理由自己出去試其他嘢渣嗎

其實我又覺得係愛定習慣
好左於雙方懶唔懶
就好似同你得閒時間打機煲劇唔使用力但冇乜特別開心
同你用時間學嘢約fd要比d力但會開心一樣道理
如果你拍得一個會厭 你拍幾多個都會厭
除非你對家唔係呢種人 但到佢會厭

同最後 唔好對愛情要求咁多 想像都係虛幻
相處先係真實 其實結婚就係搵一個人相處一世 而出面嘅通常都係個一排嘅美好 留係回憶咪算 無謂花一段咁耐感情去戳爆一個回憶嘅美好 只要相處冇問題 同埋大家適應到大家
其實真係唔使諗咁多 攞d心機諗多d嘢試多d嘢玩好過啦

好撚賤

屌你老母，你呢啲仆街唔死都無撚用，咪撚係世上害人啦

其實好多時都係貪新鮮
當你真係失去左 後悔莫及呀巴打

人生有四個階段
鐘意上 一個人
鐘意 上 一個人
鐘意 上一個人
鐘意上 一 個人

另一個角度
第一個女仔 令你明白咩叫鐘意
有一個女仔 令你明白咩叫 付出
你愛佢多過佢愛你
有一個女仔 令你明白咩叫 對你好
佢愛你多過你愛佢
最後一個 好彩嘅 就係同你白頭到老
大家可能無咩激情 但大家相處落 一切都好舒服
唔需要講太多嘢 大家都知對方想點
Gd luck 巴打
Sor for 1999

近年一有偷食case個男既都硬係要搵藉口
好似要人可憐埋佢咁
連認句咸濕變心都唔願
廢到咁真係抵人睇唔起港男

扮咩野情聖

垃圾樓主

垃圾樓主 你唔配得到愛

睇你講既野 真心覺得你 好 嘔 心！

其實睇你點諗，我同老公剩係簽紙，計埋結婚戒指埋單唔洗1萬

to 樓上

我梗係越簡單越好

我屋企都好隨和

係佢屋企傳統咋

如果你女朋友唔識企硬就真係冇計